[推上熱門]抗爭日程勝利方程式

點解而家D日程表會咁混亂？唔排除有狗亂發起活動帶散風向外，我地本身好似無左一個共識咁，你地重記唔記得，其實係6月到10月，我地一直以黎既日程係：每星期一次大型集結，期間穿插住唔同既集氣大會同和理非等活動。

我認同係現階段下再搞百萬級和理非大遊行既可能性係無限接近零，但唔代表我地唔可以再組織大型集結，就算個集結係6區18區開花，都算係大型集結！

一個集結要有足夠人數，除左港共黑狗各種不合理既手段刺激外，最重要既係有足夠既宣傳。另一個po有手足講得好岩，我地大部分人都唔係全職抗爭者，我地係需要時間去安排行程！

呢排所有既大型行動根本就無足夠既預備時間，無論係連儂牆資訊、網上宣傳同現實既派文宣傳單等(直頭消失左咁)，通通都唔夠力！咁你地點可能期待會有足夠震撼既人數？

集中每星期既大型集結唔代表我地平日係唔做野，正如上面所講，各種集氣大會、和理非活動、甚至開花裝修工程都可以無時無刻進行，但想要有大型集結既我認為一星期最多一次！無論係動員力定文宣，都需要時間架！

認同既請幫手推上熱門，我地要掌握番自己既節奏同主動權。

推

Push

點解冇人

連豬集結推po

自推10連

1/10

2/10

復香港 時代革命
推

3

4

5